1. Игнорировать все файлы и поддиректории в директориях .terraform любой вложенности
2. Игнорировать все файлы с расширением .tfsstate и .tfsstate.всё_что_угодно 
3. Игнорировать все файлы с расширением .tfvars
4. Игнорировать все файлы с расширением override.tf, override.tf.json, всё_что_угодно_override.tf и всё_что_угодно_override.tf.json
5. Игнорировать конфигурационные файлы .terraformc и terraform.rc